仲提35+？選呢班35+都冇用啦騎牆派民主黨公民黨

首先我唔係反對35+，但我對35+完全冇期望，求奇有d仆街騎牆就玩完啦，戰略不是問題，人選才是重點。支持攬炒派。

推。。。。。。。。。。

推。

泛粉：棄權=反對

泛粉

白頭佬反對
投白頭佬了

你班泛粉醒未呀，咁解釋都得？許智峯我好欣賞你經常上前調停，但今次對你貴黨好撚失望，我一票都唔會投白鴿。